覺唔覺香港條街多左好多乞衣

屌， 阻街又影響市容， 可唔可以報警拉佢

可以
立法話唔俾行乞以後就冇乞衣
立法話唔俾訓街以後就冇露宿者

直線抽擊
咁就秒左樓主個post

可以報警既
差佬一般都係趕走佢，費事自己做咁多嘢
但啲大陸喱之後會走去第個街口再乞過
好似打游擊咁

行乞一直都係非法

大部份一睇就知係强国狗，仲要播埋啲大陸歌

我講以現時嘅做法， 立乜鳩法， 靠立法會食得屎啦， 我主要想打擊啲支那搵食集團。

啲警察真係好廢， 啲食環做呢啲好過打擊啲小販， 仲實際有用

唱歌果d最憎

好撚難聽， 製造噪音

成日見D好光鮮既呀婆

《簡易程序治罪條例》（第228章）第26A條:
任何人士在公眾地方、街道或水道乞取或收取施捨，均屬犯罪，定罪後可被處罰款500元及監禁（第一或第二次定罪為一個月，而第三次或其後定罪則為12個月）。

立左法就冇點解有咁多犯法休班警

想幫啲真香港人， 例如深水埗啲露宿者。露宿者通常搵啲人少嘅地方， 唔似啲支那獸驚死無人知佢廢咁。

適用於支那獸？

仲有周街捐錢

明明食環啲人反而又可以同小販打游擊， 好撚諷刺。

呢d係咪無同政府申請

你係唔係講籌錢

我試過有個friend喺facebook上面post咗自己捐錢比兩個人形蜈蚣嘅老人家以為自己做咗善事。比支那怪呃左都唔知， 好白痴。仲以為自己有光環。

比條生路行下

字都唔識睇

香港政府應該特準你終身免刑責行乞

旺角有鬼佬乞衣！

生路係有如果你係香港人， 搵社工， 搵NGO, 搵教會

先入獄兩三日， 你啲罰則好似信唔過。 查多少少再講。

對唔住囉 我都唔想
阻到你唔好意思

好撚多 一個都唔會捐 有手有腳坐喺到就想有錢 當我on9啊
一向錢至上嘅香港人竟然會捐真係好撚on9

你唔好訓路中心會好少少， 唔該晒

唱k 撚，殘廢撚最撚剋人憎

可能佢哋以為自己買緊贖罪券

咪係， 香港人應該申請傷殘津貼， 綜援， 庇護工場做野。

不過D乞丐90%大陸人黎

留名跟進

所以我考慮print一大堆社署， NGO聯絡方法紙仔放係身， 好過比錢佢地

其實講真 有幾何會見到香港人出黎行乞 好多係執紙皮多

秒左咩？

exact7ly

好撚心班唱歌撚咪開撚到咁壇咁大啦
演唱會咩
難得星期六得閒行下旺角都塞撚住曬
唱到鬼渣咁叫
如果唔係有班廢中入錢俾佢地
點解有人繼續唱
痴撚線
後尾有班後生既霸左佢地個位
仲兇鳩人 垃圾廢中
有人報警 警察黎到咪又死死氣去第到
乜撚野叫個場你地不嬲都係到
垃撚圾

行乞無問題， 如果係鬼國嘅話。香港以前可能都有，本來解決左， 唔想走留回頭路。

中環好多
上次見到有便衣周佢地

係灣仔見到好多外國人坐喺地下咩都唔做
有個牌寫住 for our travel
個膠兜真係有人捐
心諗做咩事
後生都乞食仲要用黎旅行？

老老豆豆， 廢青同廢老都唔應該開咁多咁大嘅壇， 真係超阻街， 香港已經好細， 要賣唱可以去新界囉， 知音人會走過黎聽， 加上而家又有YouTube, 要宣傳無難度(如果你有料的話)。 旺角跟本變左班人嘅免費K場， 仲要啲行人受罪。

旅行黎香港， 一定唔係達人

周完走

紅磡成日出現，有晒電動輪椅+強勁音響！
仲要乞錢
俾錢佢地果班又係錯晒！

佢地全部都係雙程 大陸文化滲入香港啦⋯⋯

叫人唔比錢佢哋好難， 只可以靠宣傳，香港而家啲後生可能好怕事， 唔夠薑同啲支那人周璇， 不過好難怪， 人地膽正命平， 香港人同佢哋鬥機會成本多好多。

好心有手有腳就咪做乞衣啦
最撚恐怖係人多既地方乞
琴日見到個死乞衣係旺角地鐵出口中心乞食
（勁多人出入）
真係好撚嘔心

香港搵野做真係超易， 正正常常就叫你番工

班友攞雙程證落黎 夠期又返大陸抖下
然後又再落過黎乞

殘廢都可能會同情
但四肢健全真心係一個廢柴
一定唔會比

殘癈果d根本就同一集團黎，冇手冇腳完全想像唔到佢點行過黎

一定係集團，有齊晒音響⋯仲知道邊個地區人流最多⋯
講真香港呢個年代邊會有乞衣⋯

認同

平時會踢開佢個錢兜

呢招ok

有次係旺角食食下飯 有個乞衣揸住個兜走埋黎 仲行左半間餐廳先比人趕

支那人扮的

其實每個乞兒背後都有人睇住

最慘d 唱k 撚咪嘴仲要播黎播去都係個幾首屌

所以比著你都唔會默默然同佢對抗

你聽哂

旺角火車站上面有個彈結他好好聽

之前真係見過一個無手無腳
即刻黃子華上身 ： 咁佢點黎架呢???

真港人乞衣都算反映社會現實
但而家d乞衣係支那人材黎

多謝啊哥啊姐

100%係支那狗啦。見一次報一次警

乞衣是集團式經營的，全部受過training

屌 登打士街豪大大個邊長期有個呀婆係度乞
上次同條港女fd行過佢話覺得佢好可憐之後俾左50蚊佢
即刻俾我屌9佢 我都好可憐又唔見佢俾我

咁你有冇比錢佢？

同意

可唔可以介紹我識

可惜香港警方唔會跟呢條綫， 以前啲警匪片講到又臥底又咩咁， 而家啲O記便衣真係唔知做咩， 好耐未聽過破咩大案。

報警話有人扮乞衣搞港獨
即刻有成車解放軍殺埋黎幫手

唱唔緊要
唱黎唱去都係個首
唱同一首都算
難聽個下仆街

一唱歌我就實唔忍 即報警
雖然其實冇咩用
當撚下狗

果個阿婆 成日跪係地下 又細粒
果度人又多 好容易唔小心踢到佢

元朗朗屏西鐵站至元朗廣場果位末期病人係香港人定大陸人？

中環果d好撚核突 播佛經有個塊面隻眼好似燒溶左紅卜卜果個 街市入面冇手賣用腳寫毛筆字果個算係咁 最憎d集團成日逼果d成身又爛肉又一粒粒肉丸咁好恐怖既人出黎乞
尖沙咀班外國人就柒左少少 賣藝都唔願 淨係拎塊紙皮 定佢地都係比集團綁架左

無人講元朗末期病人既？ 著病人袍，多數係元朗廣場出面天橋訓覺
重要不斷加價，超霸氣

秒殺,樓主唔諗下點解多左乞衣
淨係諗點解決，報警拉尻佢
係無助減少乞衣

係咪鬼佬？

青衣灣仔都好多

而家差佬用黎打壓港豬

或者插贓

有冇試過， 要幾耐度， 等大家報警時心入面有個譜要搞幾耐。

我講條港女

想知叫呀Sir查佢身份證， 報話佢可疑

有無相， 好癲， 可以叫翁靜晶/低俗/蘋果報下

見過個唱歌咪咀既

明嘅， 果啲咩民選咩咩， 民主社會乜乜柒柒， 咩150個簽證。 各方面盡做， 你又提議一下， 大家幫幫手。

所以最好誘導/逼使呢啲集團係差佬/高官屋企附近行乞都唔錯。

之前尖沙咀出口 有個阿婆唱到鬼食泥咁

我自己就次次都報警嘅，唔該大家都出一份力
唔好睇到覺得眼冤，行快兩步就當冇事
警署電話唔係一打就聽，你知黑警要蛇王
但點都要等到打通，逼佢地派人過去

分區警署電話：

基本上以前係旺區先多支那乞衣
但依家係18區新界九龍冇得避，隨時窮撚屋邨都有幾件

巴打好有heart, 好感動， 自己香港自己救

有冇人諗過可以踢走佢個兜？
佢本秒犯緊法
都唔敢報警
見一個踢一個